租樓賺到仆街，on9先買樓

1. 可盡情配合仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就屌邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3
25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒，增廣見聞
32. 每月交租當餵狗咁好爽
33. 到老左仲可以透過交租證明自己存在
34. 幫人供樓。好心有好報
35. 唔怕負資產
36. 將來仔女唔會爭產
37. 唔怕銀行call loan
38. 唔怕金仔射導彈
39. 唔怕俾人去田土廳起底
40. 年年被加租都要啞忍，可鍛練忍耐力
41. 唔怕貿易戰
42. 唔怕登革熱
43. 唔驚日本地震
44. 打風唔驚爆玻璃
45. 租大屋苑扮自己買左
46. 唔怕填海
47. 可以租圓方坐高鐵方便北上包二奶
48. 買樓份首期已經夠租樓N個月
49. 日日盡情吃喝玩樂享受生活
50. 打風後唔返工俾人扣人工都唔洗驚
51. 老左無物業可以等政府養
52. 係屋企自殺控訴社會，又可以玩死業主
53. 租金升得快過人工，越住越細，好快要住太空艙，享受太空人生活
54. 搬屋當運動 強身健體
55. 可以上連登扮專家串到班供供一棟都冇，開心快活又一日

退休拎mpf 出黎租樓住得幾多年 ？

退休靠mpf 食得屎啦

返大陸娶隻支那雞返香港
好快有公屋住

岩，決定繼續租樓

識大把hedge fund manager租半山住,
用d錢買10year treasury yield, 或者fixed income
因為valuation角度跟本之前果幾年唔應該買先係岩投資決定，就算capital gain無liquidity 都死

不過佢地好多都係abc或者外國讀左幾耐書，無咩野“有自己屋係重要呀，唔怕俾人趕走”果種中國人傳統思想

你唔係諗住用半山嘅manager同未上車嘅連登公屋仔比呀？

當然qualification 唔同
只係想指出大家個置業決定的觀點

用曬買樓d 錢買牛熊, 十世唔洗憂

你同班低置傻鳩講liquidity咪即係對牛彈琴

你講咁多英文班AA唔識睇

廿零三十歲就諗退休點
真係戇撚鳩
放棄後生時嘅玩樂去換6張嘢嗰陣少啲唔夠錢駛嘅風險

識買一定買屏欣苑,天水圍傳統豪宅區,用料上乘,校網完善

窮閪你一個月搵幾多呀？敢答未

曲到圓

假糧單
返去推你自己嗰柒post啦,阻住人睇嘢

Hedge fund manager 吹大啲呀

咁屋企無業主既

statement幾時變糧單 邊度假呀？睇過 定你接受唔到我一個月搵你兩年人工所以你話假呀低薪仔

我一個月搵你兩年人工有突，買樓鐘意用人名買，你條窮閪捐番入你老母個閪到交租比佢當租樓住啦窮撚

“有自己屋係重要呀，唔怕俾人趕走”

講出黎有無用腦

同講李嘉誠無呢個概念一樣
廢話

1. 屋企有無業主關咩事
果d人好獨立，大過左已經自己搵食，wfc佢阿媽爸有無樓

2. 價岩yield好咪買，對佢地講住人樓同自己樓無分別，都係咁扑野訓覺

我都識李嘉誠不過佢地唔識我，個個都有樓

總之一講租樓就會有人講識得邊個邊個又乜又柒都係租樓住，所以人地叻仔佢自己就唔洗買樓

所以租樓日日賺

Dr Ng 鐵粉

租樓贏

租租又然喇

岩呀
租樓業主賺到仆街

又有幾多個呢d 人呢？
而家講緊既都係大部份打份工，
搵幾萬蚊既普通人

租樓俾你啲傻鳩住先最賺 個個月俾兩皮幾我駛

咁講其實一世都唔應該買樓？

買公屋咪抵屌囉

我果兩層唔講唔覺都比我買入價升咗3倍同兩倍
係啊唔好買樓做租租
繼續比錢我洗

大把hedge fund manager租半山

我識個潮州人好叻投資嘅，佢反而買樓買地仲做埋發展商 wor

你比錢共慘黨洗ja

咁都作左55個point
寫埋dissertation都得
btw,租樓係幾free 唔駛負責任

有冇買樓賺到仆街，on9先唔買樓55個point

生意點同個人財務決定呀
依度d人討論好低汁

等仔女養啦唔係啊馬

重點想買都買唔起

如果我早啲睇到，就all in 熊賺租 租租又然

利申：我係on9仔

唔好天真 等仔女養

liquidity

好等錢洗咩

業主年年加租，你就年年要搬，你都幾on9下

其實買左樓都可以享受樓主果55點租樓好處...

只要你將你層樓出租去再租其他樓就得

你租人樓不如自己供，而家供平過租

最賺係趕老母去深圳自己霸老母間公屋住

賺到盡

都係果句，有仔女為佢地著想就一定要買，無仔女就無問題

租緊公屋
每年起碼4次旅行
仲養埋架車，落樓下停車場落雨都唔驚

賣樓保平安，買熊保安康

租樓賺啲定買樓賺啲，睇你天時地利人和啫

唔通2003/2008 買樓賺到仆街果啲人要慢慢同你打55個point 咩

要賺到仆街一定係低位買樓

買樓贏，租樓亦可以贏
買樓只會full paid 唔會供
租樓順風順水貴d 都要買入單位

點先係低位 太古城當年賣12萬，係咪去返12萬先叫低

岩阿，歡迎樓主做我租客

咁你靠mpf

唔生仔咪得囉
你要結婚生仔嘅 儲錢啦ching

搵多個首期幫仔女買樓呀 記住

原來錢係咁易賺 早知細個就上連登學野，依家應該有誠仔一半身家

現在學都唔遲呀

我哋唔買樓你邊度有樓租

業主年年加租，租客年年搬，業主年年俾佣搵租客，租客年年俾佣搵屋租。

AA收佣日日賺

唔係租樓賺到，係根本買唔起

冇錯所以買樓放租

既然咁着數
咁你咪繼續幫人供樓囉

第12項我諗嫁，heehee

有錢人真係唔會咁諗，我有個親戚身家過億，但佢除咗岩岩畢業買過一層樓之後，都冇再買過樓，寧願租5，6萬既樓都唔買，唔知佢點諗

呢個post冇淡友入黎既

業主要你走你就要走，完

有啲人信風水 成日搬屋

唸夠100項啦

又有新point

租樓可以年年搬，換風水

又錯唔哂 , 買左對面起墳場典算

租樓好正架

再吹奏啲業主又加租

租樓唔同，見到墳境可以試下住話唔埋墳景旺租客

56. 租樓可以年年搬，配合返自己命格風水

57. 樓爆時可以日日幫租緊個單位估價，一跌就打畀業主叫佢減租

updated

窮撚思想

租樓係mutual fund managers living style
租樓個人都高尚左

Please updated

58. 租樓係mutual fund managers living style，人都高尚左

香港政府好中意呢班人
唔想為香港人付出任何成本

加租咪搬

人生贏家

曲撚到

係過得瀟灑，但在自己成長成家的土地上卻沒有一席係屬於自己其實很淒涼，無論如何，只要日子過得開心仔女健康成長其他嘢已經唔重要

1/10
好撚on9

百無一用大學生

你有你道理

買樓大部分人角度係投資 幾年後係賺錢 唔似租樓每日都蝕緊錢

訓街仲賺

唔夠人講就搬共產黨出黎
你記得準時交租啦

係估值yield既問題，簡單d講700 50倍pe你仲會唔會買呀
樓係asset既一種，佢都有佢既一套valuation mechanism, 估值貴就唔應該買，就係咁簡單

其實。。。hedge fund manager一個月搵緊百幾萬港紙，拎10萬出來租半山，同一個普通香港人，搵3萬一個月，拎萬八蚊出來租樓係兩個概念; 如果你有能力住到3000蚊一個月嘅樓，咁又真係可以應用你嘅hedge fund manager理論。

好呀